陶傑: 林鄭與董建華要引解放軍入香港. 示威者不需再犯法, 不要中林鄭的計

今日光明頂:

鮑偉聰: 今日去大陸微博, 發現D大陸人都明白林鄭月娥係迫緊中共同意解放軍入香港.

陶傑:
- 林鄭月娥同董建華係要引解放軍入香港, 藉機翻盤.
- 林鄭月娥同董建華正在煽動年輕人的怒火, 迫使中共同意解放軍入香港. 中共忍得好辛苦.
- 林鄭月娥今日講網民口號「光復香港，時代革命」同「玉石俱焚」, 就係要說服中共同意解放軍入香港.
- 勇武示威者要克制. 放火 同 攻擊紀律部隊宿舍 呢D行為, 更加萬萬不能再做. 否則會中林鄭的計.
-「光復香港，時代革命」已成林鄭話柄, 最好暫時不要再講.
- 示威者暫時不需要再冒險犯法. 不想看到更多示威者被捕犧牲, 但最後的犧牲卻完全無用. (解放軍入香港後, 一切犧牲也會變成白費.)
- 可以繼續做和平抗爭, 也可以成功. 今日罷工也非常成功.
- 警察也要克制, 否則警察會成林鄭祭品.
- 林鄭月娥無資格批評勇武示威. 林鄭月娥如果聽從一百萬人遊行既民意, 唔會有今日既事發生.
- 以前我唔會叫林鄭下台, 但今日我會強烈要求「林鄭下台」.

-「831框架」不合法, 一定要改.

節目重溫, 將在此出現

PISH

推

某啲講得好岩

林奠的確想係口號上扣帽子

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

推, 我地係時候冷靜考慮對策
呢個係長期戰, 我地唔應該因為焦慮而行錯棋

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔敢出黎

難道董生係焦土之父？

on9

又係叫勇武退場

哩兩日撚到d狗趴度就叫人退場？

因為驚會贏呀！

以為狂撚比人拉，又唔話要退場？

屌你老母成班穩穩機器

Push

大家要聽下啦

我都驚打上腦打到民意變

push

呢條女人真係好撚毒

唔好互屌住 冷靜D諗下 下一步

推,好值得反思

咁要繼續嗌 就係想你出解放軍

陶傑都講左, 解放軍入香港後, 香港基本上係全輸, 咩都無哂.

示威者的被捕犧牲, 都會完全白費.

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

我要中計

其實我都引緊解放軍入嚟

撚會入解放軍咩

咪on9啦

中共出解放軍，中港一齊死

中共先冇你咁on9

勇武手足 你地個個都係寶 我地好想你地可以休息下等我地唔夠膽上前線嘅用其他方法幫你地keep住抗爭團火

咁樣示威者會輸哂

林鄭就翻盤, 等做政協副主席

叫撚左佢快d出解放軍呀

台灣人都笑鳩中共，出解放軍出左幾廿年都未出啦

出你老母咩

中共仲驚撚過你呀

我哋就係等緊全輸啊
一係香港人贏，一係拉埋班共狗一齊全輸！！

中共，香港攬炒，但林奠會贏

出解放軍中共都爆啦，做乜撚政協呀

你睏醒未呀

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

仲on9，林鄭贏咩？

乜㭍都話唔好唔好
On99

陶傑講過中共若鎮壓香港係on9, 但中共經常做on9野.

人民公社、文革、六四屠殺都係on9

停一停 唸一唸
好熟呀呢句

Pushhhhhhhh

林奠先唔會嬴，第一個比人軟禁至死

國務院聽日好似有個傳媒吹風會，同埋好似星期3的建制議員會議，估計係講派解放軍入香港

你講果d全部都係窮到仆街既年代

你真係唔撚識架喎

1989年同而家差左30年

中國當年冇外貿，唔怕比其他國家制裁

而家佢一定死撚硬

你佢仲驚撚過你

你痴完未？

李鵬而家做左義人, 風光大葬

中共係非正常政權

國務院上星個講話，連暴徙都唔敢提呀

仲話解放軍？

on99………

我覺得，真係值得聽佢意見

林鄭妳唔好諗住可以同老共玩呀，妳唔諗下自己都諗屋企人丫

唔係丫老細，你同全世界最大嘅中共黑社會打點會同佢鬥惡咁打落去？ 如果要鬥惡 港共一定贏我哋， 就係因為我哋武力唔夠人打先要打遊擊戰，係咪先？

但係大家唔係想攬炒咩？

咪on9啦

兩個例子完全冇關係

仲有，中共都而家都面對唔到8964

肯撚柒定唔會整多次

你真傻定假9

快啲出解放軍喇
攬炒呢點唔係全連登既共識咩

中國80年代係開始風光既年代

就係因為社會開放, 經濟開始好, D人先開始諗民主

咁咪啱
焦土派唔係一直想出解放軍咩

而家打遊擊戰成功你叫人退場？

哩兩日點樣撚d狗？

你驚我地會贏呀？

一出解放軍 = 連登贏

樓主係左膠

大家可以不理

陶生雖然講野幾岩聽
但好明顯有東亞病夫既特徵
我依家就係要玩到最大
快啲出解放軍 盡情攬炒

推！

愛國愛港，五大訴求

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

香港人，加油！

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

大陸微博 都睇？

你真係痴得好撤底

佢已經推薦左2個極品做特首做到咁衰
佢當然想翻盤

早2個鐘TRUMP係TWITTER串人仔跳水,幾咁風SO
89年你可以鎖國,30年後仲可以?

到時美軍撤僑再打WW3

軍裝得10000個架咋，你睏醒未呀……… 輪4更………

你可唔可以經一經大腦先講野呀？

因為佢依家係已經輸曬，等比人清算，
但如果出解放軍，即係佢無做錯，因為香港警隊無足夠能力平亂，佢由輸曬變輸一半。

快d出解放軍呀
一國一制好撚過假既一國兩制
淨係同班收成期既藍屍攬炒仲好

推
求大家冷靜睇下

佢係外國資產等被全部凍結

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

錯負評

總之中聯辦一日未開始放售名下物業都無乜可能出老解
咩愛國愛黨掌權呢D野留比習敗就得
下面個堆認錢唔認人.

佢都唔放得耐啦,梗係想平安拖到2047啦
漫漫黎就最好...

希望勇武唔好畀怒火影響自己
暫時休息一下，等機會再出，嚟緊畀和理非做返主角

而家就係想解放軍落黎攬炒

可唔可以唔好用共產中文

負皮上一頁 我和理非都覺得打游擊搞狗屋好撚成功
屌你老母 依家想分化 含撚啦
快撚D出解放軍添呀 你老母

雖然我都覺得打狗好爽 但長遠計應該停返兩三日

英國間諜

再搞多次百萬大遊行

改返五大訴求，缺一不可？

林鄭可能係想逼解放軍出嚟
跟手spin走個focus去關係法
以為搞到中共一身蟻就唔得閒清算佢

但係中共係唔會派到解放軍落嚟
因為習近平批示嘅話，
內部一定會用經濟崩潰做藉口拉佢下馬
你估黨員好妥佢個終身制咩
睇下條片啲黨員焗住要奶維尼
（不過范徐麗泰條仆街係真心)

我同意大家唔好送人頭，休息下發夢再搞機場

其實be water改下口號be water改下口號唔得咩

發動罷買

解放軍入港都有得翻盤???
鬼佬都走啦仲翻咩

攬炒囉
睇下到時邊個淆先

唔太同意佢講嘅野

解放軍入咗香港但解會翻盤
入咗黎先更加攬炒

本來經驗都已經唔係好掂
你加埋變軍政府
啲投資者點諗

加上我深信啲支那官有唔少錢放咗係香港
佢地更加唔想攬炒

不過放火係要少心啲嘅
下次做好research先 唔好傷到無辜就得
利申 無考慮過和理非點諗 連登大部份都唔係和理非

林奠條臭閪真係好憎香港人

認同 推

我有時覺得唔知係連登仔 定係香港人啦
真係好撚蠢,唔識講下大話
好似有個潔癖咁

成個活動唯一贏既可能
就係打民生同經濟牌

點打?就係罷工
點罷?不合作運動令到市民反感

但事實有更好既野可以利用
就係警黑合作

今日黑社會又出黎斬啦
你用呢點做文宣
聽日後日即刻無人返工 無人敢開鋪啦
唔驚比人斬呀?
但一堆人又會出黎,話FC,話係流,屌.
依家要人罷工呀,呢一招借力打力,
唔係我地做醜人,可以擺政府上台
點解?因為警黑合作囉,因為黑警唔拉黑社會
因為政府唔做野
市民自然會屌黑警會屌政府架啦
但香港人連小小既大話都唔敢講

焦土

pish

以共產黨風格 真係出解放軍呢班官一定會比人祭埋旗 佢哋想玉石俱焚啫

今日聽完記者加埋董伯伯出聲，就開始驚會中左林鄭伏

完全支持
我地已經無野可以輸
我要同林病賭一場
睇下邊個既人頭落地先

pusg!!!

陶傑永遠响關鍵時刻維隱
五年前佢有份叫人唔好搞金紫荊

呢個人可以不理

但都係窮

推啊

徹*

牽制解放軍係要國際為和步隊都要答應出兵救援

去做牽制

要海外 connect

啲收成期真係驚到震。

😡

而家天琦，劉細良，陶傑講嘅都係同一個意思，各位一定要好好諗清楚之後點行

其實佢講得啱
共產黨on9唔係第一日知啦
大家一定唔可以中林鄭詭計

認同, 推一推

佢其實一早係英國人...
但之前講過渣住商台支咪係無可能叫人犯法

認真一問，其實會唔會係時候和理非一下會更好，否則真係拉更多手足

垃圾19才子都聽? 佢由第一日開始已經淨係識叫人唔好衝

咁咪唔好講囉！

唯一問題係,出解放軍,林鄭點翻盤法?

林鄭又可以考第一, 咁都唔係贏係咩?

我覺得林鄭落台已經係主流意見，而且對我方有利。

關羽咁好打都唔係日日打ga .未到識合時間咪休息下囉⋯⋯

真心問 解放軍唔係遲早都要出架咩
有冇可能係唔暴動情況下 實現雙普選甚至獨立？

同意，這條臭西手段很毒;條臭西做事手法很盡，不顧人情和同理心;今次拘捕大量年青人只是希望盡快入罪;這條臭西行得太盡;一旦給共產黨清算;没有人是可憐她……

出解放軍後果：
1. 香港呢隻金蛋正式死亡，冇得再做白手套同提款機
2. 國際制裁中港共官員
3. 外資撤，經濟一沉不起
4. 俾台灣人見到親中同中國兩制既下場

以上係林鄭一手做成，佢點翻盤？佢做埋政協副主席可能覆亡埋中國

五大訴求，缺一不可

解放軍入香港後, 一切犧牲也會變成白費

贊成

唔係講左歡迎解放軍咩？

中共叫人吃草都講得出 玩命打香港點解無可能

美國睬你都傻

唔好咁天真

陶傑由佔立會嗰日已經叫人撤，都係維穩機器一個
自己分析下先，唔使盡信
有乜理由大家叫光復香港叫得咁意志高昂，而家先嚟驚？
而且出老解，中共驚過我哋啦

想要運動唔失敗就一定要有一場完全和理非既遊行，當日完全唔可以有勇武既元素，重申理念與訴求，完全係去返遊行完就散水mode，記住，果日唔可以有勇武元素

宜家唔窮咩

同意19才子講法，推俾多啲人睇到

屌，又係驚解放軍落黎，所以乜都唔好做。咁根本一開始就唔洗玩啦。

我要攬炒！夠膽咪叫解放軍落黎。如果係咪都行一國一制，中共講乜就乜，咁就唔好俾中共用個一國兩制外表呃外國人，以爲香港係有法治嘅國際金融中心。

19都係收成期會笠水就緊架啦
係英國佢邊搵到咁多錢

我平時唔buy 陶傑
但佢呢番話我認同
雖然我好鐘意焦土攬炒
但我唔想被捕咁多位義士被屈成港獨暴徒

我無嘢講

出解放軍點解會翻到盤
攬炒係得中產同班上流人士會驚之嘛

沒勇武你地有今日咩

收啦, 兩者應該一齊並行, 出解放軍= 勝利

翻盤? 無可能翻盤, 點都係輸, 一係佢輸小啲, 一係就全香港一齊輸. 但成件事佢係無可能翻盤.

咪撚po佢啦
最憎啲中計撚
係出兵至好
快啲出

呢個女人真係好陰毒

黎啦 屌你老母 等撚緊做中國人 取消港元 共產黨正廢柴

回你果啲係中坑黎
佢地似係果啲好驚民生會亂既一輩
唔洗理佢地

解放軍唔出點焦土？唔焦土點影響政權及堆既得利益者呀

香港人真係作撚左咩孽
比呢個女人敗壞香港百年基業

之後係和理非回合

全輸就係我地想達到既
林奠講得岩
玉石俱焚
睇下佢忍到香港死定我地班窮撚忍到香港死
大家攬炒

鬥智鬥勇，唔好中計
中聯辦 同林鄭 應該係想借暴亂 逼中共放解放軍
因為 中聯辦 應該唔係同習維尼同一陣線
中聯辦想借機造低維尼，但有一點諗唔明
就算中聯辦想搞掂維尼，但點會想自斷米路

連登仔好想解放軍入城架喎齊齊焦土

宜家中共唔會夠膽出街放軍， 有聽開電台節目尤其是d100嗰個傑斯， 你就會知道而家地方債務非常嚴重，銀行嘅儲備金非常不足， 大量民企結業， 大量民工回流鄉鎮， 二三線城市大量空置單位。

大陸一直靠香港洗錢 、做白手套……

如果一出解放軍， 美國取消香港關係法， 冇得再洗錢 冇得再做白手套……

當香港一出解放軍， 做真係解放 仲要解放埋中共

傻仔 你真係好離地
focus警黑合作就緊係要搞警賊啦
罷工玩自己咩
唔想多講 你太智障 罷工

點解又係返去如果你點點點，中共就出解放軍喇。咩冇槍冇砲，唔好激中共。

咁應該一開始就唔反抗啦，點解搞咁多嘢。

我地一路都係用我地唯一嘅武器「攬炒」黎要䝱中共啦，依家先退？

覆你果個係中坑果啲中計撚黎

要 focus 五大訴求，唔可以淨係再嗌「光復香港，時代革命」，太抽象港豬會唔明！要嗌「全民罷工，撒回送中！！」「警黑一家，獨立調查！！」

大家集思廣益多D口號，愈多愈好！

成撚日話和平方式最有用
罷工已經最溫和
咩商台同你班冷氣國師有罷工

行溫和你班賤人咪又唔參與
行激進你班賤人怕影響樓市又想攪散

佢同劉細良有邊次
係有邊一次唔係叫人收手？
信哂佢地一早收左皮啦

傻啦柒婆連差佬都鎮唔住
仲話逼中共出老解?
連水炮車都未出 講咩姐

依家唔係叫D人民食草，攬炒係叫共產黨自己食草啊。

根本唔會出解放軍 要出一早出咗啦

而家感覺係成個focus去左警民到
所做嘅野、行為都係衝著黑警
心態上自己小心同調整下

一開始都係咁講架啦 不割蓆！

[有圖] [請起底] 荃灣藍衫持𠝹刀傷人，事後逃去無蹤

原來林鄭都同我地Connect，都係想解放軍落黎攬炒

又係中計黨？

屌,五年前咪又係咁講
最後點，俾人拉哂入去啦仆街

推呀

民意好重要呀

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

口號真係唔好用住
時候未到
(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

d100叛徒

警察係政權一部份呀 邊有失焦？
佢哋崩潰政權一樣會面臨政權

解放軍入黎係只會玉石俱焚，因為軍治香港就番唔到轉頭

如果唔係勇武食咗咁多子彈催淚彈，又令到政府用黑社會打佢哋，有咁多人罷工？（雖然都未夠多）

依家話停勇武，只用和平抗爭？好似一路對藍絲咁講，如果和平抗爭政府聽，我地就唔洗升級去勇武啦。

文宣做左啦，唔散出去無意思

無錯， 如果大多數都同意暫停呢個口號
就應該撤回， 等岩時機先再講都未遲
p.s. 係將軍澳遊行個陣，呢句口號都係多後先叫only, 大年紀個輩反而係叫黑警堆田多

首先唔係必須下下都要勇武
再者你要諗下勇武爭取到啲咩?
罷工搞香港經濟令商家佬重視依家問題入肉啲定勇武打狗對佢地入肉啲
如果真係要勇武 到時就唔係仲咁和平啦
威脅到我地人身安全到時勇武反抗就已經係要同佢地生死相搏
你估掟下磚玩下火就叫勇武咩

然後有班連登仔話改口號嘅人係帶風向三毛, 林鄭個劇本咁明顯, 我都唔撚明咩三毛會叫人改口號, 而唔係繼續推人叫時代革命, 等佢可以易啲用港獨切入, 你老味真係戇撚鳩

- 示威者暫時不需要再冒險犯法. 不想看到更多示威者被捕犧牲, 但最後的犧牲卻完全無用. (解放軍入香港後, 一切犧牲也會變成白費.)

呢句最重要

完全明白勇武派激於義憤
但感覺年輕人一步一步落下奸人圈套
而結局睇黎無人可以逆轉

老解係咪蕩失路 等咗好拎耐

問題係有冇人信
可能好多人覺得只斬黑衫

又中計黨，你地自己諗下中共係咪需要林奠幫佢判斷香港係咪港獨啦，根本同佢爭權係佢眼中就係港獨

Btw,老解由2014吹到而家都未出，你諗下佢會唔會出，再諗下而家鳴金收兵後果係點

19始終係由中產角度出發，但好多年輕人已經唔怕攬炒

1） 612，答左你個問題
2）罷工同勇武可以同時進行，勇武緊哥陣，d勇武有冇屌你鳩和理非唔做野？
3）和平有咩用？ 100萬人200萬人上街
你係唔撚係可以個個星期罷起碼一日工？
你係唔撚係可以200萬人都星期135罷買？
今日幾撚多人番工呀？
話人方法唔得？
人地幫緊你，你叫人唔好勇武？
你幾時見勇武叫你唔好罷工？

掟下磚玩下火即使唔係叫勇武，但係關你乜撚野事？

咩叫 兄弟爬山，各自努力？

冇撚左拿？要割席拿？下？

咁應該做乜。又和理非100萬人遊行？不停罷工？冇人想勇武或者被捕，但係有其他方法嗎？

吓 連登仔支持老解入港喎

我諗緊...如果有一支激進建制派
之後遊行拎國旗，要求以下事項：
嚴打 涉黑腐敗
堅持 掃黑除惡
還警清白 成立獨立調查委員會
捍衛一個兩制
打倒外國勢力（林鄭）
當警察打人就用國旗擋
或者放低國旗，但搵人影警察踩國旗
人著紅衫
唔知會唔會達到五大訴求

諗緊...

同意

成班熱血撚上晒腦, 剩係諗住「做啲嘢」, 唔識轉方向, 我依家好悲觀, 等攬炒算

解放軍 來
損失最大係中共

來左就真係玩巷戰

各大夏 歡迎你

但佢而家都準備俾歐美制裁緊

平日：中環 機場
週末假期：銅鑼灣 油尖旺 個個星期都落閘，幫租戶減租。

中共嗰班官二代，紅二代有咁多物業係香港，連雜種自己屋企都有大宅係香港。唔通佢哋想出動解放軍後搞到樓市暴跌？

on9 係就快啦 仲吹引解放軍駐港部隊做野未??定係大家都已經唔記得左解放軍入黎香港既意義?

咁咪更加唔會出解放軍囉

佢自己都顧唔惦呀！

醒未呀！

原來一有比較，曾蔭權先至係最好

強國兵一來，777都玩完。

其實係
不過光明頂係由612打後都吹淡風
根本唔係連登仔buy嘅style，但啲人鳩畀正皮
云伯呢排講嗰啲可能仲合連登仔口味都冇咁多正皮

我話唔係下下都要勇武 你就話我叫人唔好勇武?
你都識講兄弟爬山各自努力 又話關我撚事?
依家我幾撚時話要割席呀?
但你無可否認罷工係最直接最影響有成效既方法
你話今日幾撚多人返工 但你又有冇諗過點解?
塞鐵時間定係7點半 但平時6點頭車啲人返工已經塞滿成架車啦
咁就緊係阻唔到啦
今朝我都有份塞鐵 但7點半個陣成架車箱真係後生都唔多個
好多人身不由己又好 奴性重鍾意返工又好
你塞到鐵自然搞到大部份人都返唔到工
依家又放暑假 大把人唔洗返工返學
如果個個每日6點出哂黎塞鐵 同佢玩足成個8月佢 你覺得真係無影響?
如果好似依家咁罷工罷得一日 佢地就緊係不痛不癢啦

老解入城唔代表佢地一定會血腥鎮壓
可能只係好似去澳門幫手執垃圾咁

不過順便嚇9你地

雲伯有食藥係真係好過班撚屌好多

根本而家係長痛不如短痛，係咁拖又冇人做嘢，2016當年仲夠膽同你講2047係偽命題，叫人唔好受騙，嗰班泛民政棍而家仲畀人捧緊㖭
仲有人話當年提出呢個議程問題嘅人係共諜㖭

巴打可唔可以tg揾揾你？

利申：高登曼區

講到幾憎華人文化香港人文化
其實咪又係要食香港人條水，同鍾祖康嗰啲一撚樣

陶傑 撐勇武 (唔守法作手段) 由2007已經開始

打就要打要害

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

各位手足勇武唔係問題
但我地目的喺5大訴求
盲目去報仇就中左林奠計
好好聽下陶傑叔叔呢番說話

解放軍入嚟，義士會唔會再由法官判刑？
到時40幾人暴動罪會唔會拉上北京受審？
究竟點先好？

你宣佈解放軍入城果下全部人都返屋企睇直播啦再文宣有解放軍不宜返工全港收皮我無產絕對歡迎解放軍 最多行行下街比你一槍打死 nothing to lose

重温

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！

「無可否認罷工係最直接最影響有成效既方法」

下？一人民調？

「如果個個每日6點出哂黎塞鐵 同佢玩足成個8月佢 你覺得真係無影響?
如果好似依家咁罷工罷得一日 佢地就緊係不痛不癢啦」

你係唔係撚係成個8月搞呀？

下次幾時呀？

勇武就定撚左星期六日一定出

你呢？

「示威者暫時不需要再冒險犯法. 不想看到更多示威者被捕犧牲, 但最後的犧牲卻完全無用. (解放軍入香港後, 一切犧牲也會變成白費.」

陶傑講既

叫人退場

你唔認同定點

叫勇武退場就一定關事！

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

咁講 佢係分析林鄭點解呢個時機 出嚟開個咁既記招 毫無解決問題既意思 火上加油
就係因為佢推個波俾人 完全無視成單野都係佢嚴重失誤

林鄭條橋就係咁 我地要點拆
到底佢呢條係屎橋定好橋呢

不要xxxx，以免招人話柄
On撚9，聽到火到黎

Pish

鬥武一定輸，同如果到一個點放解放軍落黎亦都係全個香港都輸。到今日林鄭都唔夠膽玉石俱焚，都仲想同大家玩民意戰就係因為中央唔極度唔希望用武力解決香港問題，所以會用民意耗民意嘅方法對付示威者。前線勇武行為必須克制，唔好忘記今日記者會提及嘅每日警方記招就係用黎針對我地武力嘅政府文宣

黎囉 解放軍入黎囉 睇下你個經濟跌幾多
放條片就股市樓市跌
柒婆個腦都裝屎

雖然有少少唔同意
尤其是係光復香港 時代革命嗰part
但係個分析都唔係無道理
既然而家個局勢係咁
不如搵一次試吓跟住佢嘅建議做
試吓個效果都無壞
做嘅同時可以做多啲文宣解釋清楚光復香港 時代革命嘅意思
唔好俾佢哋抺黑

估唔到陶狗係中計黨

首先柒婆係咪核心共產黨員先

日日打狗, 卻燒唔到 777 後欄.
同白做有咩分別!!
對著利益集, 卻消耗唔到佢地利益. 而呢邊我地日日損兵折將
唔計自殺 ( Or 比狗打到重傷再被自殺)O既義士
咁消耗仲頂多幾耐.
呢家連早個月眾籌成果都消耗晒.
大家對準目標啦.

P.S.P牌, 你要屌鬼帶風, I don't care

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

中共忍得好辛苦

咁不如唔好再忍了

返大陸啦！淘𤇍
亂嗡撞中幾鋪以為自己識

係咪落黎
我睇你每日燒幾多軍費
燒撚到解體埋
蘇聯軍事強國都因為小小既阿富汗解體

佢之前節目都有講，勇武同和理非鬆弛有道先得，唔係一味不停勇武
你有幾多可以消耗呢，出超必都要儲下氣先啦

女人掌權似乎係支那共匪既reset掣
支那人上世紀俾江青件臭閪搞到雞毛鴨血社會民智倒退到連1949年都不如
宜家赤化香港都解脫唔到同樣俾女人就凸首再收皮, 退化到1847年既生番時代

大陸咁多狗官買左咁多物業，邊會出老解

淘杰呢d撚屌同政棍議員係同一類人
大家細心諗一諗
邊類黃絲唔想攬炒
除左議員就係一班電台/網台既KOL

因為中共一接管 佢地即刻無得撈
為左自己Career 利益而係度帶風向
講既野同唔好激嬲中共如出一轍
係同一個tone

我地不知幾撚想攬炒
最驚係老解唔撚黎

大家都知贏到既機會有幾多
與其最後一定輸
點解唔雙輸？

中計黨收皮啦
林鄭有咁多計，香港就唔會去到今日情況

支聯辦係睇小港豬唔敢搞大件事咋
對住印度甚至緬甸呢D真係搞鳩你, 連炸彈都掟埋門口既勢力, 班身嬌肉貴既支那共匪一早唔知縮咗去邊喇

陶傑5毛

話想引其實都幾on9

想既話昨日咁多人就唔係去圍警署而係去軍營喇

口講話想 身體卻很誠實

你都on9嘅
引解決軍，又唔係打解放軍
想出解放軍就港共自己諗辦法啦，重要我哋幫？

台灣本身有軍隊，又有美國照住，支那就只會嘴炮。

反觀香港.....

擺明係想示威者殺警察
千其唔好中佢計
只要有人死
香港同義士們都會萬劫不復

無人話要打死人，只係令佢地走唔到就得。

Push
Push
Push

你地勇武到大家都明白被林鄭煽動

中肯

還有台灣即將選總統，一旦出動解防軍;蔡英文競選連任成功;韓國瑜大敗，國民黨玩完……

有狗死左你割唔割？

佢出解放軍 我唔信中國會冇事

話撚左中共出解放軍，香港中國會爆

你睏撚醒未呀on9

同感......

19才子意思話林鄭遲早都要屈服，只係時間問題，所以唔好再做無謂嘅犧牲

問一問881個電台點樣申請acc重聽光明頂？？？？

佢都唔知係咪鬼黎
當年無外媒 internet 又無咁發達
而家一出解放軍 即刻全球都知
變左粒炸彈
然後習要解話 一直都係柒婆自己搞掂佢
唔好諗住中央會幫手 佢走又走唔到
咪spin個茅頭去差佬度
佢咪繼續縮 縮到件事成功為止

好啱，
其實去到呢個時候應該停一停，
諗一諗，社會係咪應該咁樣落去？
示威者當初嘅初心去咗邊？

每次林鄭開記招，
對象都應該唔係反對佢嘅人，
除咗淺藍，深藍，中立，甚至淺黃，
仲有大陸。

林鄭已經係一個政治負分嘅人，
呢一刻嘅佢，欖唔欖炒對佢地嚟講可能無反謂或者根本無反謂。

但示威者好多都未來嘅後生仔，
唔同林鄭，我覺得陶傑講嘅好岩，
我覺得可以聽下佢意見！

依家個勢好明顯，就係中共對付新疆西藏既做法

挑起民怨，人民鬥人民，鬥到咁上下就扣上港獨帽子，名正言順鎮壓。林鄭仲做埋維穩英雄。

所以林鄭呢一刻一定唔會退讓

要做既, 根本警察已經夠做, 唔需要出軍隊

萬事小心
岩聽就ok，唔岩聽當睇社評/學術文章

陶傑有錢有地位有身份，梗係唔想出解放軍焦土啦

連遊行都唔批 我想知仲有啲咩唔違法既表達方式

我無野講

老老實實，呢件事比起班差佬，個起因似林鄭多d

真係佢先可以平息到件事

最擔心之前的被捕示威者會被即時槍斃

勇武宜家傻左淨係要同差佬 決一死戰
救唔到

連CY都俾佢陰到，就知佢幾勁

如果解放軍入香港，代表香港實行一國一制
走到既人就好彩， 走唔到既人會有排受。

最危險既， 係坐緊監既政治犯， 因為佢地走唔到。
梁天琦同美國隊長呢d政治重犯， 可能更危險。終身監禁大有可能； 唔好彩既， 分分鐘會無條命。

（唔好唔記得，老共已經痴撚左線。有線訪問李旺陽後，李旺陽立即被自殺。）

好似陶傑呢類人唔想焦土， 唔係因為無膽， 只係唔想見到更多義士受苦。

到時咪玉石俱焚囉
夠膽拉人上支那審到時自己響外國既老婆仔女俾人拉去集中營關再凍結埋財產就唔好喊!

佢擺明縮 你咬佢食？
擺明搵差佬擋 你咬佢食
琴日個記者會就知
佢根本唔衰得 所以寧願攬炒都唔會話自己錯
大陸肯肯定講 你搞掂先好走
大陸出解放軍？
一早換晒衫暗啞底啦
所有野浮晒上面就國際事件
佢撒唔撒唔講
設唔設立唔講 根本當聽唔到睇唔到
一直等你地同班差佬打生打死
然後冷手執個熱煎堆做聖人

宜家班勇武進化到灰衣人. 就快進化到白衣人
好玩唔玩, 玩埋火, 醒未
和理非忍耐力有限,. 呢d行為跟本有失常智
邊方先煽動情緒大家心中有數

係，佢身為突首，
無理由由佢縮埋個頭食花生，
得閒出黎火上加油咁輕鬆。

件事既起因同解決件事根本就係佢責任黎。

無理由叫其他人咁辛苦硬食

推一推

支持解放軍入城

好明顯依家係有人潛入示威者內造成破壞。前線要留意身邊人！

多謝前線手足感謝你地爲香港人爲我付出
咁多日嘅抗爭能夠話俾香港政府同白衫暴徒知我哋係可以令到你地收皮
但係今日我哋選擇用和理非去表達訴求
充心講句多謝！

其實會唔會只係拖時間，佢都唔知可以點拆

依家中共有錢今年又七十週年一定大搞，再加上貿易戰又台灣大選，呢個時候出解放軍比全世界屌，要面既中共當然唔會做啦。

777已經設晒局等勇武跳入去
兩個月黎遊行完就開拖 係時候變下招啦

啱啊

係入就快, 樓股全爆睇下點, 藍絲廢佬負質產睇下點
快撚d入解放軍

講返5大訴求

快點出

解釋到林鄭每次出黎既言論都帶升級挑釁
最想香港亂就係林鄭月娥.

神早引入咗，防暴畜龍就係老解

應該話老毛絕技 拉一派黎玩將解放軍入城講成政府用解放軍取代黑警準備出賣黑警,用解放軍全面代替

計畫周期罷工,宣傳長期罷買,部署9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

焦土派表示 咁咪啱囉 , 就係要你出解放軍 , 唔洗指意想陰乾香港 , 攬炒啦仆街 .

我絕對支持勇武，殺人放火出核彈都舉腳讚成絕不割蓆。但都要諗諗，勇武行得咁快，後面既和理非追到未？唔反對勇武做任何野，但勇武如果行得太前手段升級得太快，慢慢就會變成社會上既少數，而一但變成少數就失卻左大部份人支持，所以而家暫時忍一忍，俾文宣開戰先，等文宣令大部份行得慢既和理非開始接受到升級左既武力既時候，勇武再出黎都唔遲丫

呢個世界大部份人其實從來分唔清事情本質係對定係錯，所以唔好再諗「我係做啱既事情就無問題啦」，無論事情本質係好定壞，普羅大眾只在意包裝與觀感，所以俾少少時間得文宣將件事包裝到大眾接受到先，勇武再全力衝啦，當年毛澤東都係挾持民意話自己係民心所在先起義成功，你今日睇返佢講既野同佢既野，根本唔一樣，但正正因為大眾係唔睇你做咩，只會睇你講咩，所以俾時間文宣洗佢地腦令大眾支持真係好重要呀！！

對準政權 五大訴求

依家美帝加完關稅 2日drop 1500點
仲同我講中國唔驚美帝制裁

真係要推

又唔好咁自私代表全香港賭ok?

云伯系

果時「港獨之父」梁振英都係攪到香港亂撚曬，香港愈亂，佢愈坐得穩？

中共係非正常官場

班撚樣用非正常手段上位

近來少有的陶傑低質論述

勇武派要休息下sin

呢度可聽返

聽吓人講啦，成個運動其實大家都有份，唔好淨係顧住衝

So?

嬴D 咩? 嬴到D咩? 有個勇武杯俾你?

咁出啦 出未呀
都話左我地想出解放軍

lm

撚狗成功

少左極多義士被捕

增加管治成本

你咁講，不被捕肯定係條件之一
俾人拉到你仲算撚狗？

被捕人數少左極多

定要0？ 要0就留屋企睏教

要將警察粗暴行為播放出來, 好多人只看新聞是不能知道真相的.

勇武應該一停 諗一諗

用"標籤" 或者 " Tag" 好嗎

尋日罷工係成功爭取左啲乜？

我諗你先清個面清醒吓，對支共來講，殺雞(香港市民)焉用牛刀(老解)，佢只需將黑警升格做老解Ｂ隊就得，你估支共長期滲透香港各階層為乜？香港人嘅定義!乜？